毒撚男人秒回

屌竟然係我

終於唔係我

4

冇電了

Hug u

你毒撚堂主之位俾我奪左

5

Thx all

尿袋？

一人一個曖昧行為

我見到好多個我

無人？

diu u guys real crazy

lm

吓，已經叫慢

hi

Hug u
Hope u feel better

你地bot嚟，呢度都係分身
街小妹係真人

我都是real的

糕糕糕

街小妹又後生又靚女

唔好bin
小妹請你飲益力多ok？

讀讀

男人b

借問聲小妹幾歲

佢真靚
你又知我成日飲益力多

miss me?

佢15

聲稱

廢老嚟

of course

我18添啦

咁岩嘅，我都係

抵錫

唔好抄我ok?
我身體入面流既係益力多既血

改返個襯小妹既名先

小妹好寂寞

改叫咩

我啊媽係女人

改名前唔記得講句I'll be back添

靜啦

來了

轉左紅字

係

我真屍嚟ok?

有棍c?

Terminator

安全移除下體
遲下留低個tg睇下有冇肌肉仔仔上釣

識嘢喎

咁遲架

我陪你

太監平身

刀仔ready，落街買條蘆葦先

遲來好過冇來

仲諗住話你竟然咁負責任開po
點知原來你一早已經開過

做我既專屬太監
等我珍藏你既寶貝

屈機

我下次改名做Dum碌鳩落街

你可以依家改
但我都會落街執

。。。
要一個月後先改到
我拎去煲粥餵狗
u real crazy

太慢了

開過啦你真係唔識架喎

好！

唔理
總知我而家係道

唔係一個月改2次咩
我突然又想改名tim

做咩比popo食自己下體
但人地下體有骨架

啊。。。佢冇寫，唔係一次咩？

咁我養返隻泰加巨蜥比佢食
比枝益力多你唔好搶我條鳩ok?

Hi

又冇曬人

可能我記錯

點解比動物食都唔比我

加油，等你變oppa

咁宜家呢

Sor 秒了

痴線，真秒

啱啱拎起手機你就問我

車，原來你好彩咋

又或者我係mon po狗
廿四個鐘都係度

good afternoon sir

係係 岩岩先飲完

最錫你

你们被我记下了

熱到溶啊

你咁講搞到我好想飲
但我糖份多到就快要切腳

今日好熱

我唔記得啦

邊個叫你出街

人生好苦 最緊要甜

仲要着左長褲

啜啖先

唔可以出街？

對唔住我唔想變淨屍

抵你溶

揾啲肌肉男比你

老啦老啦

你都幾串

我摟打。。

係 記憶衰退

邊到有

日日飲包武漢產既維他檸茶

竟然
我今日瞓晏覺個陣 熱醒咗

我善心唔打人。。

我又lm

太遲了

菊花茶都係罐裝。。。

牛仔褲
前幾日朝早冇開冷氣 熱到暈

有咩做

食薯片

放棄著長褲了
都係著短褲算

燒烤味？

不了不了

我又要食

真心熱 佩服自己

收起咗

唔好飲？

買比我

買咗
等你開門

有冇走鹽嘅薯片？

蜜糖味

建議打多啲麻將

痴線 唔好咁講

你過一過水

想奶

牙雪

冷靜啲

嗨

驚驚，建議呵返

creative行業既朋友都話幾chur，你加油

食左飯未

食咗

屈機 我街都唔想出

(反白眼)

我又要

唔得
好似好好食咁

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊612啦

又話減肥

呵返唔好驚

咁瞓教未

？！？！？
我有講過咩 雖然我係肥咗

差唔多

呵得認真啲

你失憶

係幾好食真心

其實假

我敷緊mask

咩牌子

敷mask真係好正

日本牌子，講完你應該唔識

幫我敷埋得唔得

唔好放棄呀

黎！瞓低幫你敷！

我唔批

我妹有敷

芝麻開門

係
喺你面前自己食曬

gymroom好多

呵返 唔好驚啊
認真咗㗎啦

係係係

係時候出嚟曬下太陽

唔見咗張八達通 係咪天意

行路啦

一齊食

我之前一星期唔見咗2張

冇街出

飽真心

唔係

幾錢

我咪變行路雀

你問下google

好

點解

過唔過癮

我唔比

自己一個行街

哭𠹌咗

要dum你落海？

啱啱增值完就唔見咗 apple music都冇得用

我唔要

開唔開心

懶得upload喇 請自行想像畫面

我本身已經搵緊人玩鮮浪潮
又寫過微電影劇本

清楚同我示愛未

我會去韓國做到時你喺香港睇啦

我走

要揾返張相出黎
@女

小朋友唔岩我

笑了出聲

up比我寶睇

你想我.

都好

喺你面前食住陪

就嚟端午節

躝未

.....仲咁𠹌大聲

鮮浪潮？我淨係聽過新浪潮
之前入場睇高達睇到我1999

再次

笑死

比老母屌到飛天

此海非彼海

仆你個街

笑了

真係唔識真心

要搵搵

？？？？

？

仆街 清楚去𠹌咗邊

好l毒
不過我都慣

想食粽

叫咗你唔好咁講嘢

唔屌就奇

我真係才華洋溢

我好鍾意真心

我都要學習

真，次次去都j

來了 愛你

媽媽

好weak.....

咪咁順攤

我當然知

爽

心碎了

你可摸耳讀art 奇才

引我 我好想食熱浪

唔洗捉咁實
佢跑好慢

等你

細聲d

我都想

小弟只可以喺門口睇

goodbye to language個導演高達
法國新浪潮既導演
原來係借新浪潮既名既campaign

叫人同我示愛又唔得

我真假膠開始分唔清楚了屌

我跟住佢步伐

開心

就快可以食

佢應該會心諗：無得唔順攤.....
不過我明明好善良

都話架啦

佢即潛

在你家

讀art渣兜

好彩最後冇讀

靠你睇住佢

做哥哥未

去邊先

我想食...

不過有啲一路做一路嗌真心不了

揀咗cu fine art

...

其實都幾好行嘅

我 真膠 嘻嘻

咪掂我

係 正正

被人嫌棄了

佢咪示咗 扮乜

我係有嘢買先出街再順便行埋

好似你睇會好啲

點完未

下禮拜就食得

點解會嗌

唔得架...

同你好熟咩 邊個想掂你
別屈屈完未

分身嚟

試下俾啲心機

我盲

快𠹌啲下星期

聽講過 覺得佢哋好勁 好有idea

。

又唔信

就快行了

比啲意志力

未

因為要用力，有時啲男人舉好重就會嗌

我最中意比歡樂大家

佢係咁上下

即刻較慢個鐘

咁你想點

健大了

我都係

有咩意思

又洽鳩我

我想較快

想.就.

打機喇毒撚

唔信

你叫我唔好點嘛..

好渣

木恰

我唔順攤會...
不嬲都話你善良

試下俾啲力

你同自己講啦 講經

想知可以點洽

ching有啲料到

入去當見識吓世界

.完又.

係所講叫佢每日同我示一次愛練習

會比人話爛賭。。

咁你係

如果 兄妹相稱太多

你鍾意.就.

You are so kind
我仲記得

我係咁

唔需要

又話唔聽歌 又大話 唉

咁你幫我

有人服侍緊爽

佢係咁

抵我咁鍾意你

我係特登出去行 咩海濱個d

禾刀唔清楚

散步

比咗架啦

諗住去邊

真 我係咁上下
無咩牛女經驗

建議唔好嫌棄我

幻象嚟，新浪潮太high class唔啱我

記憶力唔錯wor
我唔係想講點解我係啱
我係想知你點解錯

為咗你聽架

練左幾耐

On9 我上水就無曬人

唔賭咪得

膠

我想聽歌啊dklm

我都想有人服侍我

咁你要進修下

盡量

傻閪

心水清

咪聽囉

牙冰咁早瞓？

好難啊 盡咗力

邊有呀

970
你呢排點啊

真 我有自知之明

咁冇癮。。

溝多啲就識架啦

瞓未？

衛生麻將，輸左罰跑圈

開眼

差唔多啦，岩岩敷完mask

明架喇

睇到藍天白雲嘅地方

真
但無對象

我知的

告辭

打錯字原來偉大

建議識返個

早d瞓 皮膚先會好
返工加油

掛仔

早啲瞓啦，你聽日要返工。

唔捨得瞓

不了寧願輸錢

推薦海濱 好正

不用懷疑我記性
屌笑出聲
我想知點解你係岩

早啲瞓咪要早啲面對返工

健康啲唔好咩

扮咩為咗我

我唔會笑你的

一個星期左右？？ 好似

hi 收工

你咪笑緊

You are so kind

早啲放低電話，去思考人生去諗野咪仲好

Ok

咁。。。。。要練多陣

少難 d人見到我個樣就走

秋gor好

加油

係係知道的

撚住天朝去赤柱
he望我起刀身la

早晨

得個諗字諗黎做咩

冇禮貌

快瞓

會唔會係咁

佢好渣

早啲諗，諗諗下就瞓得著

掛住你

小妹記憶都好好
真係 我認輸了

晚安

哄我

我就係咁差

事實來

都係真

其實宜家都眼瞓

我無笑

無懷疑
駁咀太多年經驗了

you are so fucking kind

呢到啲男人吽女好渣

咁快瞓 早抖

愛你快覺覺豬

繼續扮

最近已經睇清楚曬

但你隔幾日重覆一次 點練

明白的
快d瞓啦 唔好再覆了

係啊 唔講大話

Okay you win

唉

你未見過樓豬同掛仔姐

比d誠意好唔好

你呢

宜家先知

唔會咁早啦

建議勁啲

又好似係

我唔駁嘴的
懶得鬧交

B,掛住你唔捨得瞓🥺

建議唔好再笑我

都係

睇清楚d咩

對號入座

我會好好練了

真 但你知的 太遠

No la , i never win

知就好

咁就差唔多
我就講唔到呢d野

真啊 唯有去附近睇海

不啦

好快又醒

做緊喜歡嘅野嘛，慶幸有心情做

試下唔好博屌

我勁

做愛做的事?

唔知好啲

係真

我知 和平主義者嘛

我都唔會講
鳩噏先講

對

講笑.. 想呻

真

咁聽日開始唔可重覆

咁點得

示範下

唔會夠我快

謙虛

幾點要醒

鬧囉 被鬧慣

中央暖氣都岩？

6點

偏不

想聽你呻

有料唔洗咁

唔好

鬧未

不呻了 吞咗落肚

我鳩噏都講唔出

觀點與角度

唔岩咩

建議淨係暖我

好開始

I only let my girl win

我講笑

幾時暖過我

拒絕

想聽too

好早快啲瞓啦

咁我都無得贏

唔開心要講 掛仔都擔心你

唔會珍惜

唔好笑 所以係真

就輪到

吞咗落肚

啱 我無野好講

啊....

岩岩到家

But what if I tell you , you are winning already

慣了吞落肚
其實已經無咩 我會調整到 真心

我珍惜你

抵喇

我覺得假

又唔講
陪我講

等

55

沖完涼就瞓啦

聽到爛

好的

等左十世了

Join?

咁唔係點喎

But what if you tell me, I am your girl already

陪我講出我們最後何以生疏

我呢

去吧

知了

咁算

你就想

Me?

咩

到我要訓

我老母好煩

係係

你嘔

屌 而家興咁樣架
Me so fking trash

咁晚安

想戒酒

慈母手中線

你係大佬

慣未姐

咁你又問

再算啦 唔希望嘔

唔會夠我煩

多謝

禮拜日晚飲

下？？？
你唔係呢個意思咩？

You will find out the ans eventually

聽日咪知

去邊飲

做咩

不謝

唉屌

我有禮貌

cant wait

方加

我都唔想同你生疏

冇人煩得過佢

偏偏雄與雌

咁點解拒絕

好波

係唔係比我拋疾咗

煩膠囉

瞓覺，晚安世界

讀

不想充當他替身

係，再傾...

早抖

唔批

對唔住，係我衰

早抖男人

係了

霸道

想講咩 講未

好叻

我係不孝架喇

點解又叻

引你注意

唔好再傾了

放低再講

唔巧離開禾

你成功了

你當我死？

讚下冇壞

我宜家放低眼皮先

我當全世界都係死物

唔想理你

不過都冇用

可

點夠你偽毒叻

終有一日 我會成為牛女大師

沒所謂的，慣。

每個人只能陪你走一程

我都想慣。
掛住佢

型到

我真毒嚟

既然都要走
點解唔一開始就由得我一個係度

又免費 真好

我係個無情既瘋子

痛痛痛

要你習慣呢樣野

心痛係全po公認既偽毒

訓醒失效

???

試下煩返佢

+1

如果從來冇得到過
又洗乜習慣

唔想再同佢講野

你真毒 88

咁我希望
你同我走個段路
係我人生中最尾個程

aggar

即係你同我走完
要嚇到驚到自殺死?

我一上水就deadair
大家潛晒

同意 識貨

咁你早點睡

想搵人走完全程

隊佢酒

mad子

咁你接受到一世都一個人咪得
如果唔係咪習慣

準備緊

Agree

我啊我啊

洗乜我隊
佢都自隊架喇

小怪。好似講到會死咁

唔會有

....

係mad架喇

冇

可能會有的

怕乜
點解要比希望我
又再拎走佢

自己一個無牽無掛
幾好

幫佢加料

得喇

皮已收
甜野都係唔啱我講

大家都同意呢

係咁諗就唔好後悔

真啊

唔係得我咁諗架
@清楚

所以想放棄？

做咁多野為乜

唔好理呢d細節

Exhausted

笑

唔會放棄的

點解要後悔
我冇左佢
我仲怕乜
自己一個遠走高飛

咒9我

歸家未

呢個好笑

Let u take a guess

惡到

你好靚仔呀至奇

有冇人有聽過以前高登定連登有首原創歌，個mv係香港街境。內容比較灰

歌詞淨係記得有病床同借貸兩個詞語

以前幾鐘意宜家搵唔返

Ans is obvious , be careful

所有人都唔會有

好好抖下

收到的

癲

可以收收皮先

睡先 晚安

人本來就係孤獨一個

88without9

唔太想

你鍾意喇
睇你想做靚仔定樣柒既毒L

晚安了
會一覺瞓天光的

唔使理想唔想
我已經係樣柒既毒L

同走完全程有咩關係

叻

成個人生都係孤獨一個

所以
牛女大師只係夢 終究會散落

冇答

弱者去曬瞓

fced

大家聽日可唔可以去支持岳義士?

無論你聽日去接手足定撐手足
多謝

輕推

我繼續一世A0

人總會因為唔同原因離開
死都算

你就weak

咁有咩關係

離開又點走完全程

啊

何必

瞓唔著？

是

輕鬆

呢度個個都咁慘咁

做人就係咁𠹌慘

做人可以唔慘咩

慘係常態
生存☑
生活✖

我覺得冇乜感覺
有時覺得可惜，但唔覺慘
但你地好似真係好橙

諗唔到有野值得我開心

我大概係冇野借得開心
又冇野借得唔開心
好似咸魚咁冇乜感覺

人何苦要抱著清醒進睡

冇感覺都好
至少唔洗唔開心

睇你點睇
有時我寧願搵野唔開心下，感覺似返個人
但你咁長期又係惡搞

Mo ppl

咁你點解唔搵野開心下

到底幾時先好返

我都唔知自己做咩會開心
只係知做咩會唔開心

Sleep is for the weak

Urright

要開心真係好難

yes i’m

已經放棄咗
得閒開Netflix睇下鳩野就算
毒撚諗唔到有咩好開心

Ai ya

我得到沒有 沒法解釋得失錯漏

為生存而生存 想走

建議快d瞓
定聽日day off

比個hug你 不要哭

是day off
但小弟心累了

好 早抖了

垃圾 冇朋友 冇才能
放棄開心+1
只係唔想唔開心

我都想走
如果有一日我潛左
你地留意下新聞有冇
我應該上吊/跳樓架喇
讀咩科幾歲個啲你地都知

雖然好似好多都唔會報

快啲瞓喇

hug

Huggg

這是一個乜L嘢的世界

咁我有好多興趣
近排想養多條蜥過下日神
我其實幾多細藝，係返工先最得閒

有得揀我都唔想負 呢排真係好攰
攰到一日得幾個鐘喺屋企 但依家仲未係最忙。。

係 快了

大大個hug

冇事

以前既興趣依家都唔鍾意
唉

有得簡邊個想負呀
開開心心過日子唔好咩

知道你辛苦喇
早啲瞓喇 要抖下先有精神

例如？

打機聽歌睇書睇無聊野R人吹水

屌你咪睇緊無聊野同吹水

屌今日好啲先上連登

吹水 I mean 係搵現實朋友
但我ig del左 wts有人搵都唔想理

無聊野係指一啲冷知識 eg史前文明、希臘神話之類

嘩你平時點過
真係日日攤係屋企？
我冇朋友ig有冇都冇分別

除左攤就係攤
好啲就上下連登
但依排比fd拉去返下教會見下輔導同睇下醫生咁

聽日都特別例外有街出
不過好想推左佢

lm
我都冇咩朋友

我覺得返教會好似仲衰咁
聽落似會有好多人叫你唔好唔開心blablabla

去行山gogogo
行山我覺得好c服，講緊自己一個行

你偽毒，以我有限既觀察都知

屌咩
除咗網上識嘅人 我現實識嘅朋友五隻手指數得晒

冇野
教會啲人除左我個fd唔知我咩事
我fd應該唔會爆既
叫做接觸下多啲人 雖然有啲驚

行山好攰呀
我想做運動架 但有心無力
一陣做下平板撐試下
雖然30s都未必hold到

又係度扮毒撚

五隻手定五隻手指
唔好老吹咁大

真心講架 屌你
被世界遺棄

識人有咩好驚？利申毒撚
如果相處唔太尷既我幾鐘意識人

鯨魚都係魚
山頂都係山
咪搵條好易可以慢慢得上去既囉
肥仔我都係咁行，自己行暫時未出過事

唔係老吹
我認知入面 唔計網上識 我淨返5個frd

係咪你唔當其他人係朋友咋

唔係
我真毒來

屌你老母

屌乜鳩

小弟三個

燥底

屌你 我被世界遺棄

嘗試咁諗 係我遺棄了世界

好似都差唔多，得兩三個會食下飯
其他既都係老死不相往來

不嬲毒撚慢熱
加埋個病影響?
變左個人成日好焦慮

咩山好行易行
聽講做運動會好啲

果三個幾個月見一次點睇

點先叫慢熱？我同人講我覺得自己慢熱冇人信

BB班就油塘魔鬼山，半個鐘上到去，仲要係石屎路。如果好天既，傍邊日落時份上到去會睇到好靚既日落同夜景

鶴咀龍脊都好行，又平
至少我做完運動個日係幾舒服

我剩低個兩三個都係兩三個月食一次飯
記得就約下，約唔到就算，佛系

我岩識人會唔敢/好少講野
之後熟左先會吱吱喳喳

mark低先
希望10年內有機會行
自己都睇唔起自己

差唔多啦

How are you

Ai shit

Life is tough, stay strong, and these hard times will pass

Dun know
Pass and fail and fail and fail

心酸

睇下面對面定乜
面對面係睇人，啱心水既可以好吹得
自己鳩噏能力唔算太差

過兩日去行咪得，遲多排行熱死你

No worry, you will eventually pass again

As you learn something new in every failure

閃

angel方加
唔使返工

面對面我真驚
但網上ok既

我懶
岩岩做平板撐真係30s都冇

返份工要對住好多人習慣咗
我又唔係真係好摺既人，只係我鐘意自己一個

如果平時冇做開有20-30就好好
練下core就快就1min up

夜晚聽住堆曱甴爬下爬下既聲真係起晒雞皮

聽日出街仲要我1個女仔對住3個男仔
(另外1個女仔遲到
少尷點算

我仲未畢業
好驚遲d返工要對住人

10s都難
抖唔到氣

你都遲到
同3個異性出街 我好葡萄

幫你唔到
避免單身閪老女人上司

10秒你又弱咗少少
係咪姿勢錯咗

說好的閃？

扮起唔切身
好似好樣衰咁

你快d約3個女女

唔緊要 仲有最少3年

姿態google冇錯
我係一層樓梯都嗌晒救命既人

Idk

返下pt可能會撞到，不過宜家冇咩好工返

u weak#haha#lm
做運動gogogo
我都要減肚腩，人一肥就好易腰酸背痛

係 所以唔返

做運動好攰
所以我係死肥婆黎

屋企做tabata
有時間就去gym做重訓，咁應該瘦得比
較快減肥gogogo

但宜家咁熱都唔想做運動

仲未瞓?
做gym增肌可以消脂正
雖然都冇動力

so weak

準備爛龜

又係我推

早

加油呀b

Ok ar

有無人

有

以為自己捱得過

其實唔想拍拖，但係一次都無拍過既我想體驗同女仔相處既感覺（唔通真係要ptgf）

又有野比你睇

咁你咪去溝下女先

牙雞終於上水

有咩比我睇

前幾日出街見到

咩撚嘢嚟
貓？
屌你未吃早餐準備吃

今晚打算同fd去bar，睇下有無機會

去太子啲吧

加油都冇用了

利申：一次bar都無落過，乖乖的毒撚，有介紹？

家母有個Fd係太子有間吧 但佢死藍絲 chok到邊間話比大家聽唔好去

Dllm
6個鐘之內醒4，5次
唔瞓了

仲有機會的

??

你隻無毛貓

外賣早餐thx

幾時出？我都17號出

發惡夢？

上班未？

好似冇發 但就係不斷札醒

再瞓

搭完車未

不了 瞓唔著

準備出發

飲奶會好瞓啲 好似係

射波出面好曬

射 天氣太熱不適宜返工

下個月

潛緊水

要好主動先有機

100公里長征

原來你知

應該唔止

小心缺氧

講到尾都係練大個膽x99，練厚個面皮+囉埋話題王稱號（跟住就係交換whatsapp or tg keep contact）

成個流程就係咁，回報唔會要求太高，但係至少要有成果

嘩好似好勁

好熱

出咗門？

搵佢食早餐

冇事嘅

今日應該冇

支持

我有嘗試。。。

有
想

已經寫低左

頂

咁咩都唔做點會有女，岩唔岩先（屌自己摺屋企摺好耐搞到搵女仔傾計都唔記得點傾）

出門
應該遲佢地20mins到

直上12樓！

好似遲你兩日

牙Mad

玩下交友apps可能得呢

789

已經試過啦頂.......網上傾計傾唔到耐呀，都唔知講咩好

得個想啊嘛

你事嘅

屌 無事嘅

我都唔識
未玩過同唔識同人傾計
比唔到有用意見你

你講得好岩已經毒到唔行出房

你有做過嘅我諗

我今個sem再爛應該都收得皮

我都覺
都冇可能有事
佢地好慘
不過我直覺佢地都遲

偽毒

我都係今日先要出門

唔係男人點算

真係冇

真啊 唔洗咁擔心

你個女仔frd遲幾多

我爛左gpa
但pass晒唔洗defer

咁咪女人囉

係係係 我諗有掛

希望你有

我都想知
想有棍

做女人好煩

我從來都學唔識點搵女仔傾計

未入到上水就已經頭痛

唉好想去街行下

我個女仔frd等我地食埋飯先黎
所以一陣都係我同佢地食

夜華 你點啊

佢係

因為係啲女仔主動搵你

想約你去行街街

你話係咪係囉

新界仔表示上水好近姐
我去筲箕灣

congratz

今次有it科 儲緊錢下年重讀

發覺你地好多意見

唔好有期望

D+我都攞得出

我巿區仔。。。

已有

你加油
我畢到業就算

無必要準時

對你了解太深

我都想同幾個異性食飯

就爆

你從來都唔了解我。。。

我柒到大家都唔想見我

九龍去邊都唔太遠姐

手足？
見完我個樣。然後就沒有然後了

我可以同幾個異性打機已經心滿意足

mad子又新界？

但可能佢地冇當過我係女仔喎

想見你只想見你

dum左佢

唔通係鄰居

知你係偽毒就得

你以為啦。。。

我想見你

呢個時候先識嗌手足係冇用。。。

已經就死 陣間睇下有冇人識
平時淨係識開機閂機

讀咩架
掛仔好似有讀過下

係啊
新界咁大~~

而家先知？

痴過糖痴豆

唔會

你認錯人